今午。

無乜胃口
食淨兩淡飯算喇

欣宜都冇胃口

碗飯cls

冇胃口咁大碗飯

rich

弘又食貴價野…

no貴
夜晚食返平啲